唔好再講咩失唔失焦啦屌

失乜焦呀？
我地覺得迷茫係因為個垃圾政府一路都唔撚正面回應
光復上水 18區遊行 連儂牆呢啲
係我地要喚醒更多嘅人 更多港豬企係我地呢邊
依家係用民生問題反映個政府有幾撚垃圾
再帶返去個大焦點：五大訴求呀！
唔撚該咪再講咩失焦！！！
就係因為我地唔知做咩有用 我地先咩都要做呀！
上水 沙田見啦！！！

我無嘢講

推

開錯台